[考古]980Ti換1080Ti定2080Ti

2080暫不考慮
今代係唔係時候升級

2080ti啦fat gor

邊到有現貨

2080ti啦

2080ti sli la

邊度有現貨最憎訂

窮 玩唔起

dlgh

SLI真係燒壞腦先玩

@穿XXX爸爸

係都玩NVLink啦,係咪先

nvlink係狗係垃圾